窮人唔只唔好生仔，仲要唔好拍拖結婚

娶老婆就預左自己俾晒錢買樓擺酒
唔係點叫娶個老婆返嚟？
我都打算自己俾晒唔洗老婆出
連老婆本都冇
點令岳父岳母放心嫁個女俾你？
人地養大個女廿幾年
依家俾人娶走左
唔通仲要個女倒貼？
作為一個有骨氣有膊頭嘅男人
我唔會食軟飯靠女人
更加唔會俾自己女人跟住我挨窮挨餓
未儲到老婆本就唔好諗拍拖結婚
一段冇結果嘅關係開始嚟做乜？
最後只會搞到兩個人都咁痛苦
如果個女等唔切就叫佢搵第二個嫁
我都明白女人青春有限
所以唔會怪佢
唔通叫佢跟住我一世捱窮咩？
自己窮唔緊要
最緊要唔好阻人發達累人累物
如果我老婆仔女要跟住我捱窮
我會好憎自己咁冇用
所以我依家只會專心努力做野賺錢
等到我儲夠老婆本
先會拍拖結婚
俾一個幸福嘅家庭我老婆仔女

所以？

窮人唔好做呢三寶

拍拖、結婚、生仔

窮人連生存都無資格

利 食緊二手薯條

你清朝定唐朝 ?

我試L過拍拖第一個禮拜，迫見家長，佢老母第一句就講，我個女嫁得比你就預咗唔駛做，日日要同我(即佢老母) high tea，如果唔係就唔嫁。

死窮撚係原罪

所謂既男女平等只係得個講

其實係

依家日日返工都只係生存緊

如果我有個女我都唔想佢嫁俾個窮L
含辛茹苦養大廿幾年嘅寶貝女
點捨得佢去捱窮

你估求學真係求分數咩？
男女根本天生就不平等
而且永遠都唔可能真正平等

淨係講生仔
男人可以同女人一人生一半嗎？
女人生仔要搵命搏
負責任嘅男人俾晒所有錢好應該
古代無論貧富都係由男人養妻活兒
日本嘅男人會將人工俾晒老婆
真正嘅男人以養老婆仔女為榮
而唔係係到諗公唔公平

如果我有個仔，都唔想佢娶香港老婆，大家父母都係一樣要付出供書教學，你生女個閪矜貴D 架，點解我個仔要比禮金，要比晒$買埋樓，養埋你個女下半世。

個女仔好等嫁咩 咁快見家長

佢老母想快D 收$

上一代係窮，下一代好大機會都係窮，上一代人仲講緊天生天養，依句嘢真係無腦兼且弱智，將不負責任合理化，所以唔好連累下一代。

咁你唔洗娶老婆都得 大陸係女家夾你買樓寫老婆名+禮金+人情 先嫁個女出去

佢老母改嫁仲實制啦

係架，我真係唔會簽埋D 不平等條約

佢真係以為個女賣到錢，喺咁話個女好多人追。

你要明白拍拖、婚姻係唔會公平架 唔蝕得底不如單身好

呢個年代嫁女唔會賺得返 好多都係象徵式三萬八咋 有個好老公/好女婿 叫做有賺喇

真 巴打算幾清醒

真 唔明嘅唔好害人啦唔該

問過女友，女友自己話十萬太少。所以我叫佢返去等消息啦。